{
    "title": "Presse et m\u00e9dias",
    "created_at": "2020-05-12 10:00:00",
    "updated_at": "2020-05-24 12:19:13",
    "attributes": {
        "heroIntro": "Vous trouverez ici toutes les infos relatives \u00e0 la salle des Tr\u00e9teaux.\n\nPour toute question concernant la salle et\/ou la programmation, vous pouvez nous contacter au +32(0)4 374 85 50 ou par mail via notre formulaire de contact ou \u00e0 l\u2019adresse suivante : culture@vise.be",
        "label": "T\u00e9l\u00e9charger le programme",
        "image": "88bmVoS3N119wBtn3i2mopB3wlNbCpeUQYVp1tzr.jpeg",
        "meta_title": "Presse et m\u00e9dia",
        "meta_og_title": "Presse et m\u00e9dia",
        "meta_twitter_title": "Vous trouverez ici toutes les infos relatives \u00e0 la salle des Tr\u00e9teaux.",
        "meta_description": "Vous trouverez ici toutes les infos relatives \u00e0 la salle des Tr\u00e9teaux.",
        "meta_og_description": "Vous trouverez ici toutes les infos relatives \u00e0 la salle des Tr\u00e9teaux.",
        "meta_twitter_description": "Vous trouverez ici toutes les infos relatives \u00e0 la salle des Tr\u00e9teaux.",
        "file": "6NXYbuNs9Ti10zSJ1r8rpINTtcamMwgjuO3u2CXw.pdf",
        "heroAlt": "Des journaux"
    }
}